[吹撚大咗] 點解BIG4會叫做BIG4?

會計狗真係目中無人
當其他行業死架

工時長到仆街

大學都有三大喇